希望主動入黎音樂台嘅你……

會多啲買CD 去睇concert 參與投票等等
身體力行 支持香港樂壇

推